環保撚又進犯

林超英冀棄用塑膠餐具先導計劃形成風氣

大家可以準備定以後餐具要出聲先有
再遲d可能要加2蚊先俾

環保撚+財團=市民食屎

可以轉用木/紙製既

外賣真係幾難
我有帶餐具個日
我通常帶埋飯